{
    "Id": "系統編號",
    "Name": "名稱",
    "name": "名稱",
    "Status": "狀態",
    "status": "狀態",
    "Created at": "創建時間",
    "Updated at": "更新時間",
    "Count": "數量",
    "count": "數量",
    "storage_area": "存放區管理",
    "electronic": "料表管理",
    "store location": "存放區域",
    "description": "說明",
    "flowTag": "工作狀態",
    "upload_image": "上傳圖片",
    "essential_name": "關鍵字",
    "pricing": "定價",
    "tax_rule": "稅則",
    "bill_name": "發票名稱",
    "memo": "備註",
    "options": "選項",
    "price_coefficient": "金額係數",
    "electronic_name": "料名",
    "original_price": "原價",
    "singlePrice": "係數單價",
    "single_price": "單價",
    "totalPrice": "係數總價",
    "total_price": "總價",
    "StockInRecordDetail": "入庫明細",
    "StockInRecord": "入庫紀錄",
    "billType": "發票類型",
    "Order number": "訂單編號",
    "Shipping type": "物流類型",
    "Bill type": "發票類型",
    "Stock out type": "出庫類型",
    "Sell channel type": "通路類型",
    "Order date time": "訂單時間",
    "Shipping date time": "出貨時間",
    "Address": "地址",
    "Real amount": "實收金額",
    "Buyer amount": "買家支付金額",
    "Delivery charge": "運費",
    "Discount amount": "折扣",
    "Memo": "備註",
    "StockOutType": "出庫類型",
    "SellChannel": "通路類型",
    "shippingType": "物流類型",
    "StockOutRecord": "出庫管理",
    "StockOutRecordDetail": "出庫明細",
    "profit": "利潤",
    "ElectronicType": "料表類型",
    "Sort": "排序",
    "id_name": "料號",
    "short_name": "簡稱",
    "Supply name": "供應商名稱",
    "SupplyMerchant": "供應商",
    "Purchase time": "採購日期",
    "Original amount": "原幣別採購金額(a)",
    "Original delivery charge": "原幣別當地運費",
    "taiwan delivery charge": "台幣運費(b)",
    "taiwan tariff": "台幣關稅(c)",
    "taiwan miscellaneous branch": "台幣雜支(d)",
    "taiwan charge": "採購台幣支出(e)",
    "PurchaseOrder": "採購單",
    "price_coefficient_math": "(b+c+d+e/a)"
}
